====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 1935 relatif aux projets régionaux d ’ urbanisme , dans son art . 4 (D . P , 1935 4 . 255) disposent que lesdits projets devront comprendre un " programme de servitudes "  ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

